星期六返工又真係幾開心....

我很快樂

開心師

星期六返工師

今日食咩

快樂師

早起師

觀塘師

工師

返工師

是

唔好再講
哭能左

開心到哭

可以食豪啲

奴工C

觀塘

返五日嘅我係張床碌緊～
加油

痴線師

好慘
好彩我返5day

呢句真

好撚自由

定延交比我

米癲拉

究竟要做個幾壞嘅事，先至搞到星期六要返工？

若被傷害夠就用一對手

星期六師

返半晝？

夠鐘上班了

奴隸師

星期六慘過番印度

番長短

今星期長

星期六返工先有資格食是豪午

你唔返工定仔邊有時間偷食呀？

死gay佬

羨慕你有得返工師

有工返，有糧出

不要再說了

係全日呀

珍 星期六我就唔帶飯 同同事出街食

唔再係冗員師

I love u

不嬲都唔帶飯

放四五返六日超正 返工放工唔洗塞車行街睇戲又冇人

慳錢呀

交通暢順啲